屌你老母手足死咗差唔多一百人藍豬一條人命都冇

燒都冇撚燒死，有乜撚心理負擔？
兜咩春？直接將黃藍兩邊傷亡列出黎已經知邊個先係最撚暴力嘅一方。

見到成班撚樣驚對面發大燒豬單嘢，咁我地發大成個運動傷亡囉，驚佢老鼠？

驚乜春啊dllm

dllm